係意大利上網真係順

王騎又去睇牙朗

上左朋友隻船
在napoli去nice

聽早開船，到時收得差可能失蹤幾日

一陣12:00開船

冇你講牙朗咁點x得！

追星

下場睇下有冇人裸跑